當對方在線中都不讀不回你message 係咪要明白一啲野？

正皮：佢有野忙緊
負皮：you are nothing to him/her

你知就好啦